# typo 

## ajouter une nouvelle famille de font

1 : vérifier si les dossiers des familles de fonts présents dans le dossier /webfontgenerator/output ont bien été déplacés dans le dossier /fonts

- si oui : 
   
```
./clean_output et ./clean_input
```

- si non : 

```
./move_output puis ./clean_output et ./clean_input
```

2 : déplacer les nouvelles familles de fonts dans le dossier /webfontgenerator/input en
respectant la hiérarchie suivante :

```
webfontgenerator
    input
	famille-1
	    font-A.(otf/ttf)
	    font-B.(otf/ttf)
	    font-C.(otf/ttf)
	famille-2
	    font-A.(otf/ttf)
	    font-B.(otf/ttf)
	    font-C.(otf/ttf)
	    ...
```

Les noms des dossiers et des fichiers seront conservés pour la génération des fichiers
fonts et des feuilles de styles, seuls les fichiers .otf ou .ttf sont supportés.


3 : lancer le generator

```
./generator.bash
```

4 : déplacer les dossier de familles de font dans le dossier /fonts

```
./move_output
```


## ressources

- http://fontain.org/
- http://www.ofont.net/
- http://usemodify.com/
- https://www.typotheque.com/
- http://typotheque.interstices.io/
- https://fontstand.com/
- http://open-foundry.com/hot30
- http://www.impallari.com/testing/
- http://webfontspecimen.com/demo/
- http://www.monotype.com/fonts/collection-new-releases/
- http://fontdragr.com/
